有無90-93既巴絲入黎傾兩句?

我開!

一陣柯埋屎行陣商場9下先返

盡量著少啲 放心

有我係到你唔會整污糟

因為我會食埋你個份

帶多件其他色外套
始終太子

我都係咁諗

買個BB用個D嬰兒口水巾用

你實在太睇少我
BB巾邊夠遮

我盡量唔着黑 但應該都係深色

今日買件粉紅色既外套

有d有個兜兜住
利申屋企有

點解要粉紅

可唔可以唔粉紅呀

你唔鍾意粉紅咩?

可以扮連豬

連貓

你自己想著又要人買

我知邊啲
但我通常都係跌野食落下半身

我想著紅色

有兜兜住咪唔會跌囉？

由細到大最憎粉紅色

搵個移動式既東西係面接住

你個日黎唔黎

咁呀
啡色
貓係啡色架

柴絲黎呀

個東西係？

出界啊
有龍門，係咪個波唔會入啊
網球場有欄，個波係咪唔會飛出場啊？

貓有黑色白色黑白色虎紋

有無咁論盡呀

自己諗

虎紋都正喎
有霸氣

真係會有
唔係要執波仔做乜

灰色好d

真係要
所以隨身都帶住支去漬筆

真係有先啱

我有同事直頭渣車，七半已經響公司附近

痴線 奴工

啡色可以 虎紋貓

返工返到可以係度貼MON貼我係好衰

可摸耳做返隻黑貓算喇

我之前都有諗過買支

我琴日先係office貼完

好正常呀
呢D野係返工做架啦

買啦 傍下身都好
真係work

黑貓唔老黎呀

你拎佢跌既毛幫貓絲整件褸

主子 好想摸

下次搵到買枝先

返工就係做依啲㗎喇

但全黑嘅貓其實好得意

呢啲正常活動黎

會熱死

我之前係開工玩MH 同 sark soul

黑貓勁靚

話說 16個人 有冇咁多位

唔會呀
我油指甲添啦

唔夠位咪坐大髀

男坐男 女坐女？
我餵你食野ok'

係商場屎坑柯緊屎 一陣買埋野先返去

佢話分兩張

柯屎都黎覆我地
好有心

拍得埋？

我明明係共濟會成員，屌你班辣殺

到時先知
我都未去過

點知舊野食未到個口就跌左落件衫度

你上旋轉搵 tide去污筆
呢支好用

再餵多舊

扮工咋嘛

膠巴hi

有無咁堅持

柴絲

你想食咩？就餵你食咩

我作為一個奉公守法既良好市民 即使冇車我都會等到綠燈先過

有冇人食過M記個新包?

認真
我果日一定要叫燒茄子

乖

好難餵

我要叫燒韮菜

我都想食

搵下先

正確嘅返工態度

睇下有冇大肚婆扶埋佢過個馬路先喇

三色豆？？ 不了

我尋日突登遲咗成個鐘返，又早兩個鐘走，期間 90 分鐘 Lunch🤡

見到都覺得伏

向難度挑戰

成交

月bro

跌左除你件衫比我換

我帶多幾件比你

個個茄蛋包

識食一定食茄子

都唔知邊個諗啲咁既屎橋

見到都想嘔
咖哩包係屎
茄汁包一定係血染的風采

我琴日有早走咗 今日繼續遲到

見到個樣就唔會想試

淨係聽到都無興趣

咁都係食舊包啦

仲有咁多其他包揀

好嚇 袋飯時間 都撞到防狗

你公司樓下?

食飯時間 去旺角

返工

早晨

你係邊

又話被罷既?

我公司好多～俾個7折你

岩岩返到
扮工準備食飯

河絲miss you

返公司換
我睇撚死你公司如果你比狗咬你公司一定唔會幫你

河中女神

我公司係仆街到叫你係公司買衫換

返到去先換黑色唔得咩？
長期掛係公司

燴花膠同蒸龍躉好正，
食一碟都飽

好似好吸引

好正，想refill都食唔落

再食其他

好吸引喎

大家午

職巴

佢咁講更加唔會係佢度買

流哂口水

香腸

食飽飽

我都係食車仔麵喳

餓

嘩嘩嘩
我搵到龍門冰室同蜜蜂炸雞啦
下次去食先

我都係食魚蛋粉咋

去懲罰懲罰佢

車仔麵正喎

我拎茶包沖咗奶茶咋

夠架啦?

哈囉

黑絲

hello

番緊工

hi

岩岩交完1份 assignment,

加油啦

好眼訓

仲要等幾耐先收工？

我嗰陣都係返工趕assignment

仲有一個鐘

我兩個
一陣都唔知點返屋企

返屋企 又係一大任務

最憎做assignment 我長期hea做

今日精神 尋晚幾好訓

依家唔駛喇？

same

我收8都未出聲

我早幾個月讀完啦

黑絲 收咁晏嘅

係呀 番得晏呀嘛 我成11點幾先番工

睇黑警睇到好撚嬲 全部都係撚樣

勁多野做囉

我睇咗成日live

中大

我又分心睇
啲野係咁到

挨多陣 就嚟收工喇

我都睇緊 但我得閒

唔應該信D popo

嗨

幾好 thanks

唉

唔好意思，做左港豬一日，啱啱上水
想問一問中大做乜搞到咁大單嘅？

中大班同學仔已經寫緊遺書

我頭先睇到話中大好多人傷左，
中午段崇智想同popo談判但被放tg
其他唔太清楚

話校方同狗傾完
一人退一步
學生退完
狗就tg

好心痛

好想喊

我唔係中大人，但係如果要死嘅絕對唔係呢班學生

話佢地寫緊遺書準備出去死過
點解要逼到佢地咁

無人會有

返學都唔比聽日真係會全民三罷

Say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You are the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

我地依加可以做乜？
我老細仲未有notice可以罷工……

中大生，唔好了結自己生命

你好

香港不好, 我不會好

周圍都無巴士

起左身，不過琴晚每隔幾個鐘就自己醒一醒

大家早
今日返唔到工 九巴服務暫停

小豬早
我琴晚兩點先瞓

大家早
罷工ing

我都想罷工

罷！
同腦細講 冇車返

今日有兩架車要交畀客，另外有架車趕住運過澳門，格蘭披治

咁你加油喇

同左老細講想home office，但等覆

已經覆左可以home office

河絲早

我係home 不過唔會做office野

咁我同老細緊係話home office啦
一陣開市研究下D股票，然後睇下書同pt，
到下晝我就做下公司野
呢個生日堅難忘

生日快樂
生日就hea下喇！做乜鬼公司野

我琴日hea左啦，先來個lunch buffet，再去大潭水庫同上山頂

多謝貓絲

生日快樂！！！

Thanks巴打
我今朝起身做完assingmnet，已經交埋

今日hea多日

番工順暢

我只係3條計數，不過有一題做做下唔識計，停左
唔理，照交

我仲諗緊今年買乜比自己做生日禮物……

大家早

我d同事番唔到工

早晨

小豬生日快樂

甲巴做乜神咁早就扁咀

懶傾，交左了

我對apple產品冇太大意欲

月巴早

成朝早忙到，雖然罷咗工啫

按章工作算 無同事番做死人咩

thanks

我只有i phone，仲要係幾個月前先買既xr，
已經係出完新機再折先買

apple watch個d，我又唔係成日做運動，
之前manulife買保險送左條手環，用果個計到步減保費就得……

電腦，我本我已有一部nb，唔想又晒錢買果部……

忙 唔關工作事
anyway, 食緊早餐

衫買左，
化妝品，我皮膚好，會素顏出街
護膚品，屋企n包mask未用

早 各位

早

今日
唔知又會點

響屋企不斷聽到直昇機聲

月巴

貓
有無返工？

想問下，有冇人係銅鑼灣？我好似索到tg 味；定我幻覺？

我除左缺乏休息，仲缺乏錢同樓

冇呀 罷工
係屋企攤緊

我本身都罷
但我朝早我姨甥打比我叫我去學校接佢走
去接完返左公司睇咩環境
我公司8成人都返到黎
我心諗呢班人真係痴撚線
我老闆又唔撚出聲當正常返工

點解仲可以咁多人返到工
但你做咩要自投羅網呢

我一直行諗住睇下觀塘牛頭角九龍灣咩環境
行行下就到左公司

好慘 有冇得早走

仲係返唔到工

我都想係咁

唔知
有我都唔知點返屋企
我行落山就OK啫
行上山好大獲
諗住等公司個司機送完貨返黎我就跟佢走
唔理收工時間啦
個司機住我附近

放到咁
邊散到

我驚自己思覺失調發作

叫司機車埋你走喇
我啱啱先比腦細煩咗9個字傾電話問埋哂啲無聊野

我老細想我ot 但唔係compulsory 唉

講咩?

邊個?

唔O

因為本身今日有野deadline 但佢自己唔識做要靠我同我fd 但我地兩個今日都冇返

小豬 生日快樂

咁冇計啦

講咗勁耐佢先話 你放假都阻你咁耐
我心諗 你知咁仲唔收線

又唔CUT得佢線

有試過不過係係office

多謝羊咩

個個都冇晒心情

呢度好靜，大家都冇mood

係呀
全程不斷睇直播
同諗一陣點樣走

地鐵得唔得？
如果地鐵都停左，真係唔知點返去……

暫時都仲得
但盡量都唔想地鐵

浦一浦頭

行到返屋企樓下啦

安全返到就好

睇兩集木村，然後做pt

之前個份仲差少少先做完

差有D數未入，之後就做到report

不過今日隻股升左，開始有錢賺，到收成再睇捐幾多去星火

女神

聽日應該都同今日差唔多

呢幾日應該都會

我諗緊聽日可以點話home office

無車返唔到

求神拜佛唔好再有事

係咪我問題，lin燈好慢

無呀？

辛苦晒
咁可以預備訓覺啦

正常喎

每日行幾萬步搵車扮返工都夠哂數啦

大家早
今日逃避香港 去澳門玩下

逃離香港

小羊早

早安

14.11 如果係開中環嗰頭，去愛丁堡廣場支持下
各位小心

瞓得

辛苦晒喇河

而家返左去訓？

我試過上庭、入標前果朝搭頭班車返公司。

呢啲真係挑戰自我極限

係呀

你應該plan定點走

有公司車咁正

好好抖下

我都諗緊我今晚幾耐先返到屋企

好事呀

HEA做

依家好出發喇

hea緊等食lunch

又落返黨鐵睇無限彈門

+1 here

今日都係 Hea 爆

以為自己皇恩浩蕩

正呀

四十幾至六十幾囉

50蚊 真係多謝哂

其實我有野要趕但我唔想做

今日睇下可唔可以偷偷地早走啲先

長命功夫長命做

反正deadline都過咗 啫冇deadline喇

落街食lunch上唔返去

想問問聽歌 Apps 而家邊個最好？
$39 嘅 MOOV 但要簽 24 個月合約
$58 嘅 Apple Music
$58 嘅 Youtube Music

KKBox 免問

你聽開咩類型歌？

用緊 moov
不過都想知下 apple music 會唔會歐美好 d

廣東歌加日文。

其實而家用開 MOOV，但唱片公司問題好多想聽嘅日本歌手都無。

apple

但樓下搵多個人睇下都冇

歐美歌用spotify喇

麻麻
我用緊都想轉

之前揸 Tesla 係焗住用 Spotify

用緊 MOOV 想轉定係 Apple Music 想轉？

揸tesla

Apple
我唔鐘意佢個新歌list update得好慢

Apple Music 應該最快架喎？

如果只聽廣東歌，首選一定係 Moov

rich揸tesla

廣東歌好耐無聽
Neway d 新歌9成9唔識唱

佢話每個星期update, 但個歌list好多都係重複
我係youtube搵仲快

聽下
下次唱K一齊唱

食飯先

無老闆請慢慢食完先返

我唱嗶嗶嗶你聽

睇你表演

岬巴早
食lunch未呀？

小羊過一晚夜?

岩岩食完，有睡意

我啱啱醒

kkbox做錯啲咩

乞人憎

瞓醒可以去食野喇 時間啱啱好

joox 乞d

即日來回呀
我陪男朋友過去買車仔咋

佢衰咩

瞓個晏覺先啦

特登過澳門買？

老餅只識舊歌

吱吱 吱吱吱 入豪門做雞～～～～？

淨係識迪加

我都想知

係呀 係格蘭披治個邊買
年年都有唔同款買

+1
我用緊

係喎，又一年一度澳門大塞車

屌你啊

唔識呢個版本

原來我已經係床攤左3個鐘

羡慕

要返工既香港人

唔肚餓咩？

夠做喇

又係食車仔麵

加多首超級小黑咪

我準備唔打卡偷走

去
而家買機票

無人知？

我終於食完飯，食咗成 100 分鐘

12:40 食，14:17 埋單

台中呢

墾丁我上次去睇音樂節食咗一日沙雖然景係幾靚嘅

台妹

無乜人
尖沙咀旺角站好似又閂

辣台妹

太子間古早味有五六個大媽排隊，我問佢地係咪好好食，佢地話而家算人少，可以買個試下
但我啱啱買完麵包，冇排

下次啦

可惜 我行唔到依個路線

你係行女神路線

係女漢子

Cute版女漢子

藍屍港奴

近排涼左
冷親

身高嚟講係cute嘅 人唔cute啫

佢依幾日日日730坐係office都痴線嘅

人都CUTE

句嘢有聲

我覺得cute

佢地人生唯一要做嘅野，就係返工

你叫佢今晚入黎大埔聽朝係大埔出去返工
你睇下佢坐唔坐到係到啊啦。
我保證佢打直入黎，打橫都出唔返去

月巴你真善良

但返工又唔係做野㗎喎

佢住港島返港島就梗係返到去喇我都廢事睬佢

我眼殘
第一下睇左做「近排靚左」

其實好多肥婆

好頭痛

月巴
聽日SL啦
今日有無帶褸返工

我想做微胖女

乖 餵你食茄子

有
我唔係病
係煩到好頭痛好想死

覺得自己好勤力

一個鐘前明明話冷親

個句你叫貓同個同事講
就算交通正常
都可以話病而唔返

好勤力咁吹水同飲茶

男仔點同呢

死廢老浪費水

依 d 咪佢地嘅工作囉

鬥矮好咩

我都差唔多

唔靚

佢地係浪費地球資源

見到就嬲

上水

你係邊個o巴
有眼鏡個個定冇眼鏡個個

琴日兩個都有眼鏡喎

屌 係咩

你係咪認錯人

可能冇特別留意
你知條女on膠膠。我又on膠膠。
跟手掛住同佢開會就唔記得附近環境

有分架咩

有
oh巴有2個嫁

唔知佢地幾時轉人用

你都已經4眼架啦～咁都睇唔到

收工

我都收左

你有返咩？

我有打卡嫁

花式溝女

你也不弱
花式爆頭同溝仔！

冷靜下先
個人好攰

大佬煙下，我地一齊隔空打邊爐

活在這荒謬的社會 我們還能做些什麼

唔知幾時會死，不如及時行樂

好耐無上黎
換左電話 換左TG
所以上黎

睇睇下 live 冇喇喇 end 左

睇邊到love

Live先岩
打錯字

遮打集會，岩岩有個消記哥哥講野 cut 左

哦 無留意live

180

花式媾仔！

又黎
我無啊大人

I buy a bouquet of red roses, violet, lavender and sunflowers for my girlfriend every valentine's day. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I went for a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay on the beach reading a book. It was thoroughly enjoyable.

是咪高

米八咁高？

小櫻返左去未？

磅數

仲狡辯！人黎！收監！

柴出緊tg, 話聲佢聽好

你？

柴灣？

返到啦
中環好多狗
帶住伯母唔敢留

安全就好

我有睇
我另一個TG有跟HKMAP

大人饒命啊

你都早D訓啦頭痛

Is

姑且放過你一次！下次唔好再比本席見到！退庭！

謝大人

櫻花老師，你目測個集會幾人？

一開始人少少 目測都真係千幾人咁囉
近台坐滿
附近停車場都企滿
好多人買個包坐係附近食野咁囉

得幾千，應該對班消防狗官冇乜壓力

上床訓啦

都有千幾人
算係咁

辛苦你啦
好好抖下

都係既，都收到心意
不過我有寫野佢冇讀

不過搞掂就算啦

有心就可以了

都要多啲係呢邊講野呀

好唔舒服
訓先啦
各位晚安

晚安
Take care

晚安月巴

我2邊都跟唔切

我咩都唔知，淨係知我係廢村

疲倦

早晨啊

小豬早

早晨小羊小豬

今日終於被迫返工
早

聽日都off啦

大家早晨

早
繼續擺工

其實我覺得算係咁架啦
始終琴日咁多區要人

兩百萬佢地都係咁架啦
人數從來唔影響佢地諗野

係，啲交通又麻煩
唔係無車就改路

所以算係咁架啦
去既好多都係岩岩放工
所以8點開始多人

早貓絲

月爸早

無學生
番嚟hea

貓絲早

櫻絲早

幫手推下

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

柴柴早 今日繼續遲到

職巴早

唔怕啦
全港人陪你慢慢食個早餐先

岬巴早
坐係office 仲未想做嘢

小羊早
星期五，holiday mood

我唔急 最好遲到食埋個lunch先 不過未必得

一齊hea

hea hea下 一陣又 lunch hour

我先啱啱返到office

貓
今日hea下 hea到食lunch同收工

胃痛

+1 陣間三點應該又走得

我啱啱先係灣仔準備見客開會

開完會食埋 Lunch 寫埋份文件俾老闆又準備收工

我都係灣仔 公司都算係咁 呢幾日都係lunch完無耐就叫我地走

小羊
已經hea緊好快就lunch

有冇胃藥食咗先呀

咁好有得早走

召喚職巴

你地仲返到工

咁好嘅有得早 d走

我以為正常

可能多數同事住係新界果邊 就體諒返d同事

依 d咪叫做有良心囉

新界同事仲返到工咁勁

有d四個鐘返到 有d真係返唔到

九龍返港島嘅表示.....我只可以盡力遲到

我果邊係唔會理員工性命嘅

4個鐘

剩係聽都覺得辛苦

lunch啦
hea咗一個上就 下就繼續

+1
lunch喇

我仲未呀

好慘

忙到一個點
又整親流血

月巴
做乜咁唔小心

唔小心界親

嚴重？

無野嘛月巴，又係親

好小傷啫

我論盡

處理咗傷口未呀

痴左膠布啦

食飽就開始眼瞓
你多數1點先lunch?

岩呀，食飽就想瞓

係阿咩巴打啊

我食飽想收工

無時無刻都想收工唔駛做

但仲有好多野做
我今朝啲野都做唔切

你係咪眼訓喇

唔做野有糧出
係我既人生目標

買樓收租

又整親 小心啲喇

搵個好人家先

食1245呀 但通常搭7就閃人

我都唔想架貓

係忙得濟

咁好人家唔等如有錢人家既

琴日有時間都去左tg

我地一點lunch都好多人搭半就走

你又啱喎

不嬲都會食大個鐘，早15分鐘閃人，遲半個鐘返去

提早閃人去食飯係必須

遲半個鐘咁爽
我公司唔得呀

公司有時 ok呀，1330嘅，D同事45分，最遲2點先埋位

仲有冇頭痛呀

跟住再遲返

我通常食到2點

今日同事即係我阿頭放假

無錯

而家未有住

提早食飯
再提早收工

提早收工就難 d喇

放鬆下唔好諗咁多
雖然我依家都好煩

我都想提早收工

做咩事呀?

屌，無啦啦又頭痛，咩事呀

same
幾時先收得工

係咪唔夠瞓呀？

有冇食藥?

屋企有啲事

幾個鐘後

係掛

岩岩食左

啱啱托住個頭 差啲瞓著
睇蠟筆小新精神下先

睇小新囉

仲係好多野做

加油。

收咗工嘅揮吓手

無返工揮手區

啱啱收工

你問月巴，佢開左個gp架

等緊巴士
見到㗎巴士未上哂人 已經上爆咗

好似變返細個等巴士 唔知下班幾時有

翠絲

第二班依然上唔到

我一架車都無

羊羊！自從上次bbq好耐無見

淳巴？🤝🤓

我上到啦
好快到你有車

我上次bbq無去呀
下次聚會希望可以見到大家

咁翠絲到底見到邊個

我都係早幾日先知

同fd去cwb食飯

some women seem to bloom in their mid-thirties. tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thiries. Her sales has fallen short of expectations because the economy is hardly blooming

注意安全

死啦 我將你同號角mix 左😢😭
sryly
🤗🤗私約

號角呀

其實依到係巴打多 定 絲打多？

收工啦
要ot囉

食完走，好眼瞓

咁會唔會無人係呢邊

我會定時定候叫人返黎
我唔想唔希望唔願意呢到會無左

間cafe冇開，依家再研究食乜

邊爐

我兩邊走

感激不盡

哈哈 唔緊要
約食飯 我無問題㗎

黎緊我再約個時間

加油肥

你都係，工作唔好太辛苦

好呀 等你

行左幾間，唔係關門就勁多人，shit

都幾難，今晚不要太夜喔

唔知呢
希望啦

咁今日始終星期五

我會，有心了

成個星期都係屋企食夜晚

由cwb走左去灣仔伊館

我而家仲飲緊

星期五晚出晒去玩嗎

無呀
出面好亂 都唔敢出去玩

係
本身好想出黎見下大家

我都係
等下次 再夾個日子約

你地去左嘉頓山未？

佢地早排上咗去啦

未去過有 d 想
不過算喇，再有機會先

這麼想認識毒毒嗎？你好，我係小毒子

總有機會既

早啊各位

早晨小豬

又要諗食咩好

唔食，學本席

開個黃店 list 出黎篤

但肚餓

我屋企附近藍店有幾間
黃店就無
要落返觀塘

要返工？

係山上便又係麻煩 d 既

今日唔駛

咁早起身？

又扮工中，係公司開住 Steam 打機係咪好過份？

公司電腦打到機？

i5 六核 12GB Ram

勁
我公司開個 excel 都要等分幾鐘

果陣公司搬 Office 裝修都用咗成百粒，跟手用幾粒買咗幾部同款機

瞓到骨頭痛

出囉

我公司仲勁，買個系統用左十幾億，好似未夠十年前。
到左依加成鳩日壞，又上唔到網，有時間機都開唔到

乜事

係勁呢

大家早呀

早呀淳巴
我又啱啱先醒啦

早呀月巴

而家食左lunch

浦頭

唔會 我試過ps4

早
訓到頭痛

訓左好耐？

帶部機返去？

食飽又想訓

係 又試過屋企開機 公司電腦玩

過份

我仲要開埋youtube勁大聲播歌再打機

做lab個陣？

係

依家先落樓食野

有咩野食？

而家唔得了

邪惡野

正
是咪炸豬扒

炸吉豬

熱氣呀
飲返多啲水

我都去咗食下午茶
炸雞翼併薯條

飲左涼茶

炸雞脾正 d喎

呢間無炸脾呀

廿四味？

g翼

雞骨草

雞骨草都好飲

去下 d肝火，幾好
成日夜瞓

咁好心平時就早啲訓啦

宅在家冇野搞好悶

我都無呀
搵緊戲睇

想幾時食🤭🤗

冇人約諗野搞係煩d

想行山冇人理

月巴 去食返個下午茶先啦

我都想行 上山睇芒草

同屋企人飲完茶好飽

過左今個星期先
呢兩日都抖下

咁耐冇練波，今晚仆街死

充滿汗水

要行好多級樓梯
要有心理準備

加油

屋企人無啦啦叫打邊爐
要我落去買料

大東山落山仆過街

咁危險

練親都充滿汗水架啦

我覺得打波打到一身汗既男仔好型

我都覺我啲添眉好型，但我只是個肥毒

打波既肥仔都型架

又打

係啊，但我係毒撚，不了

我行過鳳凰山 都好多樓梯
所以都唔怕 係怕體力唔夠 太耐無行

我唔知彌敦道乜事，突然吉咗，有人圍觀，有狗

彌敦道咩位置？

信和後面
好似清緊磚但唔知點解要拎埋槍對住行人路

你係肥毒 我係癡肥好撚毒

你小心呀

廣華醫院嗰邊我覺得危

離開左個面？

I’m back

走咗啦
本身想去信和買啲嘢，已經閂咗

話說我啱啱喺尖房俾個肥腫難分既PT話我圓肩腳粗有肚腩
雖然我認，但唔想俾佢sale堂

肥腫難分都可以做到PT

咁講野架

bbq

你係職神

正啦依 d天氣bbq

你就爽啦

去左邊，咁耐

Sell返佢保險

旅行
京都加大阪

有冇睇紅葉？

早左去
好彩都有些少

嵐山應該超靚

搭埋小火車睇

手信

未睇過

個日d凍風吹到我呢

冇窗個卡

買唔到個卡

我坐過

無手信你可以出返去

你夠唔分享女出黎

你夠唔分享人格謀殺既喜悅

你真係次次都駁到我嫁wo
仲要駁到我忍唔住笑。
車神真係車神

車神面前冇人格係好正常

食飽，訓

94有冇得傾

why not?

有

唔爆

相信好快就會爆

未訓醒咋掛

連放3日1假 轉頭去拎畢業袍 仲未拎

93絲報到

個時我好似最後幾個星期先去攞

哈佬

訓到而家先醒

成日唔想去拎 懶

大家
瞓到依家先醒

去左郊遊

去咗邊樹郊遊咁好呀

唔舒服

無事吖嘛月巴

食粒panadol

西九文化區

聽日唔知番工點

有無市集

執生,完

我同區工作姐，不過唔知個會開唔開得成，同應該好多同事都唔番。

訓左陣而家好啲啦

抖下就ok
不過個人無乜心情啫

九零想識下朋友

你好呀

祝你好運啦巴打
加油

1000